參與社區對話市民遭起底 政府譴責 私隱專員跟進

政府表示，有參與星期四「社區對話」的市民，於網上遭公開個人資料，並受到滋擾和威嚇，發言人強烈譴責有關行為，並指個人資料私隱專員公署已在接獲投訴後，即時跟進和展開調查。

政府發言人表示，過去3個多月的社會爭議令香港陷入紛亂，政府希望與不同背景和立場的市民直接對話，通過和平、理性的溝通為香港尋找出路。

發言人重申，香港是一個自由文明的社會，不同政見和立場的市民也享有言論、集會等自由，但任何人在行使這個權利時，都不應剝奪其他人的自由，更不應使其他人受到傷害。任何人不論立場，都不應因言論而受到欺凌、威嚇，只有互相尊重不同意見，求同存異，香港才能踏上「復和之路」。

篤航班人比人起底你又唔出聲？

驚就唔好去對話會啦

即係起岩左

我都想post呢張

放去俄羅斯

一個大專教書，一個狗高層全部資料公開